自資 NON-MEAN 一問

是咁的 今年升YR3

一直都有申請自資院校既 non-mean
黎緊呢兩個sem 正苦會有 30k 資助
但我本身借個金額係 60k, 想問下學資處果邊都係會過足 60k 比我定係佢會調整返 ???

符合資格的新生和舊生均可獲得資助。資助金在相關課程的正常修業期內發放，參與院校將基於實際入讀相關課程的合資格學生人數獲發資助。就讀相關課程的合資格學生，只需支付扣除了資助金額的學費。而有需要的學生仍可就實際應繳的學費，申請學生資助。

因為睇新聞見正苦咁講, 咁個意思係可以照借 60k ???

係
已借

你收到筆錢啦？因為我仲未收到

未收到 交齊文件2-4星期會收到

我知呀 以往都好快
通常呢D 時間都收到 但而家都仲收到 屌